明明我碌鳩識轉彎，但點解都係溝唔到女？

反而啲又矮又柒嘅核突佬就溝哂啲女神

你1cm識轉彎同原地轉圈有咩分別==

你用條撚嚟溝女已經好講得出發生咗乜事啦掛